[IOS]有無人Whatsapp load圖慢左好多

特別係多圖啲既chat
禁落去等幾秒先放大

利申: iphone7 , ios14.0.1

ip7都夠膽upgrade IOS嘅

係 最新版有呢個問題
我即刻降返前一個版本就無事

用緊Xs up到14.0之後冇病冇痛都唔敢再繼續up依家夠用就算

點降？
我有同樣問題

用iMessage好過WhatsApp 廢又廢過佢 柒又柒過佢

香港無人用

我仲以為係我問題。。。。
即係可能server 又炒左？

應該唔關server事,我係update完wtsapp之後勁多圖嗰啲group先有事
仲諗緊係咪apple出新機逼人換

你有無Mac機？我畀個ipa你
Backup Whatsapp再用apple configurator 2裝

Iphone12pro 都係咁

我用IOS 12順到喊

Sam problem here. 7+, iOS 13